有無人試過明知成功機會好低 仍然去表白

鍾意咗個女同事
不過覺得自己 條件差 佢好大機會拒絕我

雖然係咁 但係我真係好想比佢知道我嘅心意
就算比人拒絕 都叫有似樣嘅結束
死心都死得徹底啲
等自己快啲抽離 專注返自己人生

讚成.....至少另到自己無悔先至最重要

其實我手鏈都買咗 我都唔知點解自己咁痴線

同佢嘅關係 其實都只係同事關係
只係工作上接觸
如果衰咗 我又唔怕太尷尬
反而尷尬係依家咁

之前同佢相處都無嘜嘢 但係一挑起咗條根
搞到我又唔敢直望佢 但係又偷望佢咁 古古怪怪
可能佢都開始feel到我對佢有啲嘢
告白咗 我可以放低呢嚿石 做返正常自己

雖然唔知佢點諗 但係如果佢拒絕我
我應該都唔會再煩住佢
佢應該唔會覺得太困擾吧？

我依家都係兩頭唔到岸
諗緊咩時候take action

拒絕咗咪好尷尬？
同事喎

呢啲根本話唔埋
就算關係好
都只可能係自作多情一相情願嘅諗法嚟
以為人地真係啱feel
其實人地當自己係親密嘅朋友
而自己走去表白
一樣都有機會失敗

就算過程中唔表白玩進一步曖昧
攬下錫下
但係點知對方係未真係可以接受
或者一攬一錫完之後嚇到對方走咗呢？
咁同表白有乜分別？

表白完拒絕面阻阻仲死

表白用黎令自己死心都唔錯, 之後記得扮大方D

我自己覺得大家成年人 廿幾歲
應該識handle

我表白啫 又唔係想做啲嘜
但只係想你知道我心意
啱嘅 咪大家可以行前一步
唔啱嘅 咪以後淨係做嘢囉
加上我本身都忙 日頭工作 夜晚讀書
只不過我年紀唔細 遇到啱嘅人 唔想錯過

加上 大家雖然係同事
不過可以話係唔同department 佢係隔離office
唔係朝見晚見嗰種

係成年人嘅就諗下人哋感受啦
你話「唔得嘅，咪以後淨係做野囉」
你得唔得先？
真係絲毫尷尬都唔會？
你做到咁人哋呢？
如果你自己都覺得機會微嘅，不如做住朋友了解多啲先啦，咁先係負責任嘅表現

有時明知冇機會 咪講完等人地拒絕 先真正放棄到

其實我就係諗呢個問題

但係如果淨係講自己
我覺得自己可以放得低
佢就唔知做唔做到

唉
唔通
真係應該慢慢走入人哋圈子
慢慢刷好感度？

但係男人老狗 係咁約女仔去行街睇戲食飯
目的好明顯

點都有機會後悔架喎

後悔同佢表白，最後Friend都無得做
後悔無去同佢表白

不過老實講，唔試過又真係唔知
但可以去試探下先囉

我做緊樣成功機會可能比你更低嘅野

試過
本身都知同佢既溝通冇乜化學作用，一定唔會成功
但只係想佢知道我想佢幸福，並且想幸福既事發生係佢身上，冇論最後果個是否我
同佢仲 fd，今晚約左食飯

只要和你在一起

重來都只有因為冇做而後悔
唔會因爲做咗而後悔
利申：All i咗左仲要自己親手整禮物

起馬拎whatsapp傾下計先 無啦啦自殺式表白

衰在要辭職...講真

同事就唔好表白

俾啲自信，連自己都覺得自己差，咁實死啦

喂都咁大個人啦 仲未識分人地對你有無野？

根本上好多時人地點對你你自己會feel到
你地連出街都未出過就話想一齊？ 會唔會skip左太多步驟

細個或者會好似你咁諗 搏左先算 但你咁樣同搏佢撞邪鍾意你既機會率係一樣

唔洗辭職嘛
我諗住係得我哋兩個人嘅時候講
例如 搭lift嗰時

自己知 當事人知 咪算
不過其實我都想轉工 最近係因為佢
我先至無揾工啫

其實我一直都在改善自己
不過我做慢咗 佢好似嚟早咗咁

唔做就後悔
做咗又後悔
係未都後悔
不如照做咗先啦

約女仔行街睇戲食飯明顯，表白就唔明顯

一樣鍾意左個女同事
但真係驚表白完佢會尷尬
我男人老狗臉皮厚就話姐,唔想搞到佢

I know that feel bro

你個死毒撚
唔想知你鐘意我

你知唔知你好撚核突成日偷望我
死變態咁。
你照下鏡先啦咁撚樣衰，我一定唔會鐘意你

佢對你冇好感 又唔想多同你講日常生活咪係冇feel

咁表來做乜？

可唔可以 睇在我一片情心 同條 手鍊 份上
試吓同我拍拖

如果咁樣拍左都好易散 同情唔係愛情
做朋友慢慢接近佢先啦

表白要送野? 送咩野好?

加油
唔試會唔甘心 衰左都唔會後悔！

女係咁約男睇戲 男都feel唔到 仲唔打扮咁出黎

試過
最後係被拒絕嘅但係都冇後悔過
利伸 絲
（真係要鼓起好大勇氣先得 ）

有無絲打試過比人咁表白
絲打嗰一刻有咩感受

其實我表白 搞咁多嘢 都只係想
拎個名 正式追你啫
想同你試吓拍拖
想同你 以成為伴侶嘅前題吓 互相認識

巴打，諗清楚先好喎
你都識講大家成年人啦
作為同事無啦啦表白
你又有無考慮到女方嘅感受？
你覺得你就算衰咗可以做返同事
咁人地係咪都咁諗呀？
就算係示好都唔係咁呀？

唔係阻你表達好意
但表達都要有技巧嘛？

係度食係度屙係大忌，衰左又面左左。如果係做19工就無所謂啦。

有啲鼓勵左我去表白

愛情唔係乞番黎，我肯我只會當你水泡。
有新target 就唔要你，醒下啦

痴撚線
睇在條手鍊份上都講得出口
你真ON定假9呀?

我淨係知如果同我表白嘅人係諗住講 一片痴心 同 條手鍊
我會毫不客氣黑佢面同俾返條手鍊佢

精蟲上腦，打返個飛機先啦

鐘意左個高過自己

認真不如你地約出黎食餐飯先啦
只係同事仲要係lift表白 真係嚇都嚇死

追女仔邊洗拎個名
係追到八九成先表白正式一齊
你似乎調轉左次序

唔係應該互相認識完先拍拖架咩?
假膠POST

好多年前試過
嗰時同佢都幾FD
明知佢未拍拖但已有鍾意嘅人
但我都照去表白

表完佢話好感動，但只係想同我做朋友
結果我同佢做多1年幾朋友之後
我頂唔順唔再見佢，朋友都做唔到
覺得唔離開佢好難放低佢，自己會痴線

到後來遇到另一個女仔覺得幾好，又好似有機會
但都係覺得自己未擺脫到之前嘅陰影
所以都係自己疏遠咗

而加諗返嗰次表白，雖然好似好傻，但一啲都唔後悔
係青春嘅回憶！

其實就算唔表 最後都會疏遠

表左 了結左件心事都好

睇情況

我以為自己成功機會都幾高 點知表白衰咗

就係以為自己機會高出事

表你老母白咩

其實有無辦法修補翻關係

有呀
完全失敗 無後悔

Nothing to lose

細個試過有男同學真係喺lift度同我表白。。。一開lift門走都走唔切。。

表乜撚

吹陣水先
過時過節send msg畀佢撩野講
之後試下約食飯/出街
佢都唔肯就收皮啦

呢個位重落到台
講到出口就第日面阻阻架啦

同佢識左冇耐 覺得相處好舒服好開心
佢個人好溫柔 會明白我諗咩 笑起上黎好charm
同我有好多身體接觸 攬下橋手搭膊頭 好多都係佢主動
可能只係當我好兄弟 唔係女仔
我覺得自己慢慢鍾意左佢
係畢業之後 就唔會再有機會見到佢
我好想同佢表白 至少比佢知道我個心意 就係咁
但係 我唔可以
因為 佢有個好穩定既女朋友
我一定要收埋自己既情感

正正經經叫隻雞咪算囉

有女朋友都仲咁對你

好多年前試過
鍾意左個中學同學，考完AL表白，其實都知一定無可能，但好想講出黎抒發
結果一定係唔得啦，依家諗返起都覺得青春
而同果位女仔雖然唔多聯絡，但d聚會都會見到佢，大家之間一d尷尬都冇
慶幸當時自己識放手，夠灑脫
所以試左先，唔好令自己後悔

你就好啦唔尷尬

有冇諗過人地唔撚想知你既「心意」

時間沖淡一切

自殺連朋友都無埋